信又好，唔信又好，星期一大升

我去買黃店外賣請同事，又驚老細知我股票贏太多

善心打破0回覆